Iq題超易估

魚蛋粉入面有魚蛋，雲呑麵有雲呑
咁咩粉入面有雪糕同咩麵有一定要屋企食先得？
2頁開估

雪糕涼粉

些粉

秒

差少少

媽咪麵

Seven

答案已出